聽日$1 都唔會捐比泛民揮手區

基本共識啦

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

同發死人財有咩分別

捐畀星火

邊個放籌款箱，邊個就係鬼

擺陰司紙落去